一人一個做運動做上腦嘅特徵

我先，行行下街扮向上拋波，大嗌 1

仆街我成日做

做乜要嗌1

踢足球

因為佢係1仔

屌.. 呢d叫on9